有無漫畫係寫實地講日本傳統？

小弟去完京都之後，對日本傳統有好大興趣，想搵本漫畫黎睇下

雖然好多漫都有日本精神係入面，但想搵一套專講呢樣野既

主題可以係茶道，禮儀，甚至劍道等等，但因為想睇關於內在d 既精神，所以唔太想睇打打殺殺果d 情節

畫風方面我係鐘意醫龍 Jojo 果種
不過新版獵人 火撚我都接受到既

各位巴絲有無推介？

殺殺草紙 大江戶奇騷天外
殺殺草紙 大江戸無殘十三苦

夏目友人帳

感謝
系列漫黎？

感謝

当て屋の椿

銀魂

浪客行

好似唔錯

原來銀魂有，我都唔知tim
會睇

花牌

落語
有頂天
花牌
三月的獅子

屌睇錯動畫 不過除左有頂天另外個三個都是漫畫改

日本國技相撲計唔計

唔緊要 , 有時間我都會睇埋
感謝你

大唐雙龍傳

都有興趣
想係唔同既野上面睇到佢地背後既精神

以前睇黎睇去都係食物，日式面包王果類

school days

咁可以睇下火之丸相撲，雖則係王道漫，不過對相撲有好多方面既闡述

動畫都睇?怪化貓

黃金神威

唔係掛